［集思廣益］大家記唔記得以前電視賣廣告戈隻會講嘢唧橙？

唔記得咗喺邊個牌子